{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27633",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 벅스79_1"
    },
    "text": "清州バックス79宿泊施設は、計23の客室を保有しています。 当宿は様々な案内支援言語を提供しており、韓国語だけでなく他の言語でも便利に利用できます。 全客室でNETFLIXをご利用いただける特急サービスとともに、ラーメンや様々なトッピング、ヨーグルトが無料で提供されます。 また、大型駐車場が3つあるため駐車に困難がなく、各部屋にコンタクトケースも贈呈されます。 この宿はコスパの良い清潔で清潔な施設として知られており、親切な社長の評価を受けています。 出張や旅行を楽しむ時にリラックスできますし、様々な便宜施設も充実しています。 貸室価格が安くて利用時間も長いのでおすすめの宿です。 ただし、8階に上がる階段が少し不便で田舎の家のような雰囲気を持っており、一部の部屋ではカビや錆び、虫が発生する可能性があるので掃除や消毒に気を使わなければなりません。 また、社長に不親切な雰囲気や古いテレビなど、いくつかの足りない点もあります。 しかし、全客室にはWi-Fiが設置されており、煮込んだラーメンとコンタクトケース2つが無料で提供されているため、全体的に良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何階建てですか？",
            "answer": "この宿は8階建てです。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "この宿では韓国語以外にも様々な言語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何室ありますか？",
            "answer": "この宿は計23の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような特急サービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿では全客室でNETFLIXをご利用いただける特急サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される食べ物や飲み物はありますか？",
            "answer": "この宿ではラーメンや様々なトッピング、ヨーグルトが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿には大型駐車場が3つあります。"
        },
        {
            "question": "各部屋にはどのようなものが贈呈されますか？",
            "answer": "各部屋にはコンタクトケースが贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "この宿はコスパの良い清潔で清潔な施設として知られており、親切な社長の評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "出張や旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は出張や旅行を楽しむ時にリラックスできますし、様々な便宜施設も充実しています。"
        },
        {
            "question": "貸室価格は安いですか？",
            "answer": "はい、この宿は貸室価格が安くて利用時間も長いためおすすめです。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気の宿ですか？",
            "answer": "この宿は8階に上がる階段が少し不便で田舎の家のような雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "注意すべき点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋ではカビや錆び、虫が発生する可能性があるので掃除や消毒に気を使わなければなりません。また、社長に不親切な雰囲気や古いテレビなど、いくつかの足りない点もあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室にはWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるものはありますか？",
            "answer": "はい、全客室で煮込んだラーメンとコンタクトケース2つが無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 514
    }
}